冇堂食咁我點搵二手飯食

失業撚求救

去公園搵樹皮食

地盤大把